[jupas]急求意見

combined 完
335*453

a1 city 管理科學系
a2 bu 工商管理學士 - 專修待定
a3 ling u bba

咁排穩唔穩陣

10點前要排好諗左成晚

a1 js1006
a2 js2120
a3 js7200

讀邊科都唔講

econ 5 中史3呀

a3 穩

有無人呀

唔識幫推